# Занятие 4 #

В классе Man описывается класс человека. Создаются 2 объекта этого класса и печается общее кол-во людей.

* Создать рассы людей путем наследования от класса Man
* Определить в классе Man доп. свойство dnk. Какой будет у него уровень доступа? Реализовать работу с данным свойством.

